去澳門下午一班人去邊食野同玩好

好難諗呀

去黑沙環食風，認真

食水蟹粥

叫雞